大陸海關查往香港貨車，唔可以有頭盔口罩手套嗰啲

[緊急突發]大陸海關即日至起7月1日通知

咁係咪即係只要我有任何件報關寫「头盔」「口罩」「手套」「黑色T恤」「旗杆旗帜」「标语横幅」就一定會查車

我就好誠實嘅，買一個口罩都會誠實報關
絕對唔會俾大陸海關查漏任何一架車

不過細聲提醒有嘢想買嘅巴打，非急用嘅話有好多外國勢力幫到你唔使益大陸

驚到咁呀

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

Amazon集郵

個個買一件付運，頂鳩住啲關口

好唔鼓勵大家咁做，會阻住好多車，好多港豬拎唔到淘寶

超合作運動

大家做得好

佢玩到咁揚，等於預計七一後有大事發生，民眾一定會示威衝擊

一人一日淘一個口罩
確保架架車都要查

咪大家雙手交叉

我好想知究竟係
香港人唔可以無左淘寶？
還是大陸淘寶可唔可以無左香港訂單？

我覺係順丰，四方等唔可以冇左香港單多D

第二句